係小巴唔見咗條車匙 點算

今日晏晝喺旺角搭小巴去荃灣
懷疑條車匙跌咗係小巴到
可以點樣先拎得返
寶馬車匙好貴....

打電話去問

但唔知係邊間小巴公司
平時小搭開小心

唉 喊出黎

Google 冇？

個電話無登記

2626 9582

車匙冇得重配？

利申冇車

有 好貴姐 幾千銀

巴打見到FB有人執到

有冇telegram?

我朋友執到你條車匙啊

搭小巴但袋住車匙係咩玩法

可以拎出黎比人睇

可以趁機識囡

寶馬型男

機會黎嗌飛雲

有結果未樓主

留名跟進

Lm

囡: 「條智障on99咁袋住條車匙搭小巴, 條車匙個BMW logo又爛成咁, 屈佢俾返一百幾十蚊車馬費走人」 (設計對白)

咁到底你點解有車唔揸但係又袋住條匙
成件事好唔make sense

連埋屋企鎖匙擺埋做一抽野

有車就一定要揸嘅咩

冇話一定要揸
但係唔揸又做乜袋住條匙先

有呀 @OngogoNayr
thx

係啦係啦 係呢條啦

我去信和拎野呀 揸車放係邊呀⋯⋯

咁你咪Q袋條匙囉

習慣咗呀ma 平時都有帶 咁琴日今日條褲個褲袋冇拉鍊

Btw 搵返未

我都會袋車匙 撘地鐵 I know that feel bro

搵咗佢 等佢覆
應該係我個條黎架啦 邊到會有車主同我一樣On9 到條車匙會甩漆

係囉 咁之後都會有機會揸車架ma

樓主要請呢位巴打食飯啦

要啦屌 食乜都得

好勁搵得番，超好釆

掛住係腰做土豪

樓主拎番條車匙食埋囡
唔上來報告

佢都係啱啱先覆我

推

Lm 甜故

係囉

你無車定無牌？

有無約埋人地去遊行

我唔揸車真係唔會袋條匙喺褲袋囉
Keyless擺背囊咪得

未揸過車？就係唔揸先袋住 揸就放低喺架車入面啦

Sorry囉, 原來你地屋企有兩三架車會袋晒兩三條匙出街

就算明知唔會揸車都會照袋

咁當我非主流囉

有，生女

咩呀 我係返到去先揸車姐 有一條車匙係身好正常姐

溝到未

上連登出post問

三人行

樓主應該已經約左條女 今晚慰勞下人

你都戇撚鳩嘅，出街一定孭袋㗎？

大大力咁慰勞

收到風
樓主識到囡,唔上來多謝連登巴打

真係有件咁既事

睇你個名就知你喺非主流啦，你屋企有錢有幾部車
我地主流都係一部車姐

泊街lor

恭喜樓豬搵返車匙

請善用不推文回覆

係咪順便去左車震

個post變咗溝女post

渣唔渣車都會袋車匙，想渣車果時就唔洗番上樓攞，就係咁簡單

bmw车钥匙套 ，扣住安全啲....

佢個邏輯同唔渣車就唔帶駕駛執照 一樣

想睇報告 樓豬拎番未

準備要換七人車了

收到風Facebook真人係個阿婆。
純粹係用孫女嘅相做icon打晒飛機咁

啱啱拎了 想請佢食飯 唔食
俾錢佢 唔要

真係佢真人黎

女：條友咁on9 仲想溝我，我先唔要佢d on9 DNA（設計對白）